馬會今晚派錢 好過買騰訊

放張十蚊飛上黎算
廢事話我做市
做人做狗自己諗
我按能埋層樓 聽日訓醒可以買多兩層

買左主其他 一瞓醒80層樓了

做人唔能好咁貪心 49000贏波陰質錢黎